喺間扭蛋鋪見到香港失敗咗之後嘅未來

而家已經係香港公安啦

其實大城公安比而家班恐怖分子好以前成日去一線工幹，唔會對平民發顛

大陸公安唔係武力部隊，佢用武力係靠武警

左軚？

咁你試下對住對佢講平反六四

到時應該唔係叫Nathan road

解放路

Li Dung Lu